美國共和黨代表: 大力支持醫護罷工!

美國共和黨Solomon Yue:

大力支持醫護罷工!
呢個係既文明又和平的抗爭手段!
林鄭無心保護大部分香港人, 因此她絕不能大部分香港人.

Solomon Yue一直跟美國副總統Mike Pence合作協助香港人

佢既傳話, 應該係美國副總統Mike Pence既意思. (美國講過, 如果看到不能接受既行為, 會主動出聲.)

ass kissing

叫所羅門拎啲口罩黎先啦

9up王

美國自己都唔夠口罩

要留意

Donald Trump最初話唔理香港示威.
後來Donald Trump改變主意, 背後係因為好多美國手足幫手遊說, 其中一人係Solomon Yue.

YES SIR

只得醫護罷工 ，點會咁小兒科

俾人買晒咋
得把口